# README #

Tutorial GIT: http://rogerdudler.github.io/git-guide/index.pt_BR.html

Baixe os projetos e a pasta Repository Jar.

Apos ter feito tudo instale os .Jar no repository conforme o exemplo a seguir, digite manualmente:

mvn install:install-file -Dfile=C:/frameworkPortWeb-0.0.3-SNAPSHOT.jar
-DgroupId=br.com.fcamara -DartifactId=frameworkPortWeb -Dversion=0.0.3-SNAPSHOT -Dpackaging=jar

Build o projeto BoletimCargaPorlet irá gerar um arquivo .war na pasta target 

crie o ambiente liferay : https://modalgr.atlassian.net/wiki/spaces/LRDJ/pages/23756801/%5BDRAFT%5D+-+Criando+um+ambiente+liferay